個頭出汗好緊要，有咩方法改善？

呢個係胃虛嘅表現
你自問食嘢健唔健康？

少人食蔬果。。。